一日三餐卡路里點分配？

計tedd 我一日要食2000卡路里，應該點食？
上網睇有人話40 40 20,有人話50 40 10,有人話30 50 20
我都亂亂地，求教
利申，減肥

同我搵開d 資料有出入
早餐唔係應該食得好過dinner 咩，如果dinner 50 咪1000卡路里
同埋點解唔做重訓，增加肌肉量唔係可以減快d 咩
仲有我主要食protein 多，主要食carbo 真係好咩

收工後做，做完返屋企食飯
咁計係咪35 35 30 最好？

點收費？

曲直難分

好明顯曲

如果你話純粹想減肥 只要你吸收卡路里少過消耗就點食都得 搵個岩你自己嘅時間就得
其實有好多研究已證實一餐食哂一日所需卡路里 同分開幾餐食 對於消耗卡路里係冇影響的

得p 記